假撚到出汁，成個正負評系統刪左佢啦屌你老母

已經唔知第幾次過千正負評既post入到去討論內容同評分相反，根本反智

認同係有水份

你當連登reddit?

我淨係知道正負皮反映個po多唔多人睇
And this...

控制輿論最好用功能

係咁架啦，child登主流小學雞冇邏輯又冇辯才，一講多兩句就暴露自己有幾on9，所以咪淨個個匿埋喺暗角撳正負皮唔出聲囉

連狗不嬲造假數